唱咩歌呀？唔俾你唱呀！

大陸大力打壓基督教。
仲諗住有得唱 Sing Hallelujah to the Lord ？

極權打壓，精神層面嘅控制。

推